【咩五大訴求？】獨立調查委員會有撚用呀

唔好意思口氣重左引大家入黎

對於政府突然鬆口話做獨立調查委員會，我唔知大家點諗，但相信大家都心照，一定唔會信個垃圾委員會會公平公正公開咁做

可能我陰謀論，點解突然咁多警方黑料爆出，變相低頭認有部分警員做錯，好似想割某些警員，再拉人做PR咁以保警隊形象

唔想政府有藉口逃避，到時只會俾人覺得政府/警隊做錯但都補救左啦

有冇政策/法律巴可以草案出監警法 + 警制改革 + 獨立調查委員會規定？

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

自推+10

推

邊有兩宗阿
朱sir 同 7警 都計？
係0%阿

PUSH

狂推勁推爆推